澳洲男子跑進鱷魚陷阱拍照 郡長怒轟「世紀白癡」

澳洲幾名男子游入昆士蘭最近發生過多起致命攻擊的鱷魚陷阱中拍照，讓當地郡長怒轟，這群人似乎要爭奪「世紀白癡獎」。

一群男子在北昆士蘭道格拉斯港口的鱷魚陷阱旁游泳，甚至爬進陷阱中的照片在網路上傳出後，讓道格拉斯郡郡長朱莉亞‧列伊又驚又怒。

列伊告訴ABC廣播公司：「我驚訝到不知該說什麼，這種舉動簡直愚蠢又危險至極。我在想這些人是不是要爭奪年度白癡獎，還是世紀白癡獎。」

照片中這群男子在水中嬉戲，並坐在陷阱之內，此區離本月初79歲的澳洲老婦安‧卡麥隆遭4.3公尺鱷魚攻擊處並不遠。

昆士蘭環境部長邁爾斯也表達驚訝，並推文表示：「真的假的？我們放進這些陷阱中的肉可是誘餌，是給鱷魚吃的！不要游到陷阱裡面，這既愚蠢又違法。」

這些人如果被抓到，每人可能遭罰1.5萬美元（約台幣45萬元），還撈個擅闖鱷魚陷阱的罪名。

鎖住左佢

罪犯後代智商係咁上下

死蠢鬥一番

澳狗真係白人世界入面最垃圾既一群

點心

澳洲白人算係憨厚ga 了wo 知唔知義大利人 和東歐人？

達爾文獎候選人

佢地仲玩得好開心

花式自殺

Darwinism